好似成日發惡夢

發夢俾人用刀刺 斬 瘋狂追逐
啱先差啲俾人用斬骨刀斬天靈蓋 驚到仆街
點搞

戴頭盔訓覺

呢個好笑 你試下插肛塞瞓覺

你會唔會瞓覺前無幾耐食左野
我通常都係咁

應該唔關事😳

壓力大得濟定點，試下飲牛奶先瞓

打多幾次飛機舒緩下壓力啦

好😳 thank you你

不嬲日日打